杜威 如果係精嘅就篤荃灣殺人黑警出嚟

如果唔係
唔單止全香港當你就係荃灣殺人犯
連美國都當你係

自己諗下

831